【又一季】阿仙奴16-17球迷吹水區 CXLIV

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

路sir話開

路sir

典牙

路sir開左未牙

可以唔等

條撚屌又射波

路狗講野都信

he放棄了= =

有冇你射波咁多丫

路sir open了

咁你無得否認架嘛無表現呢樣野
要爭標就要穩定
同埋對上游搶到分嘛
咁佢兩個對住上游真係唔得嘛

【咪撚續約】阿仙奴16-17球迷吹水區 CXLIV

屌關咩事
山狗係正常表現咋
但其他大部份人直頭係廢
你夠膽講今年山狗唔係阿狗mvp?

吊你老母

屌點架

山狗,間諜

其實係全隊都廢
咁點解全隊都廢 就係因為個教練

奧燒條撚屌先係真間謀 之前比拜仁大炒果陣又病又點點點 之後隊波沉又跟住沉 呢排重燃前4希望又出晒狗屎力踢

拿真係好客觀咁講
一去到大賽山狗真係好獨好想表現自己
唔傳波比隊友
對車獌熱個三場真係睇到好炆
下下拎住個波想扣大位又失
拖波又耐
SON 同HAZARD 打大賽突出過佢好多

過返去路清個post繼續king ok

點解會有呢個問題
因為其他人廢 你見佢係巴塞會唔會唔傳俾美欺